叫人撒大學班撚樣不如叫班鄉黑唔好佔領元朗啦

成班5毛冷氣友 唔該收皮
一係入南邊圍趕走班鄉黑

一票不投泛民賣港狗。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

啱

自己地頭走咩走

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

撒你老母

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

啱，幫推

撤
樓主唔好塗鴉求下你，字都寫錯革咩命

你叫散水撚出去同鄉黑打

正

對唔住 打錯左

我思路 唔正確咩